嚴選最受歡迎香港紀律部隊制服

消防

救護

救護

警察

海關

入境

懲教

入境處同機場保安套制服好相似

飛行服務隊

警察

黃金戰衣同救護個套無得輸

懲教第一張圖揸槍個d幾型，好有反恐feel

救護同消防制服都好好JJ
黑警，不了，制服似支那城管，成班剩識打市民查實鵪鶉到爆嘅少爺兵

同埋犯法

先唔講制服，消防員哥哥副body已經正過黑警十條街，黑黑實實，又大隻
救護員哥哥對眼好charming，又細心

著住套pbi即刻由普通人變左做眾人焦點 又有安全感

推一推

消防真係好型
真男人

唔好為反而反 好似係城管抄慈母

海關同懲教綠色獵裝幾型
仲keep到英式
另外推介民安隊紅衫既山嶺搜救中隊

GFS

城管好似一早已經換咗藍衫
相反慈母係05 年先轉藍衫

消防同救護無得輸